【危難中展現BNO含金量】譚文豪：滯秘魯港人欲提早到利馬遭當地警方拒絕放行

旅行撚係仆街！ 拿支那護照去旅行係仆街中既仆街！

點解BNO唔單止係旅行證件, 仲係國籍證明？
因為真係要承認你係英國籍, 各地國家政府都承認你係英國籍,
你要上到英國包機, 否則係唔放你

「BNO只是旅行證件」絕對係一句誤導

當然, BNO算係爛船總有三斤釘的國籍, 但這三斤釘有時也有用！

政府將安排專機接載滯留秘魯的港人，當地時間星期五由利馬首先飛往倫敦，再轉乘其他航班回港，費用由用者自付。

一直協助滯留秘魯港人的公民黨立法會議員譚文豪說，秘魯已進入全國緊急狀態，不少地方都戒嚴，港人外出時必須持有中國領使館簽發的許可證，有港人持南非護照，因此中國領使館拒絕向他發出許可證， 但南非領使館亦未必會向港人發出許可證。

特區政府計劃安排專機由秘魯第二大城市庫斯科，接載滯留港人到利馬再飛往倫敦，所有人要在當地時間星期五中午前抵達利馬機場。不過，譚文豪說，有港人打算提預早一點時間自行到利馬，但遭當地警方截查並拒絕放行，表示不能太早到利馬。

譚文豪說，一名港人身處秘魯北部曼科拉市，由當地到利馬的車程差不多要20小時，當地旅行社原本報價1200美元，但其後坐地起價到1700美元。

他表示，根據入境處向滯留港人初步報價，由庫斯科到利馬的機票大約6000港元，由利馬到倫敦的機票則要大約3萬港元，由倫敦返港的機票則再另行處理。

旅行撚係仆街！ 拿支那護照去旅行係仆街中既仆街！

看到垃圾了嗎？

第一句即刻響起啤梨把聲

無睇啤梨

原來3萬唔包倫敦返港

飛南非先唔得？

呢2個正一仆街冚家鏟，畜生都不如

單程

含乜春金量呀

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

作為英國國民嘅你，原來BNO都可以選英國首相！